是靚晚 叉燒炒強

屌你老母真係屎嚟

非

狗也不屌

味道很好

印媽今晚做乜煮啲咁嘅野

想嘔

今次唔掂wo

呢次好撚差

定仔唔入得廚房 仲唔出得廳堂

渣渣臨走啦 同定食西餐

我覺得炒得幾好喎, 點解咁多人屌

成堆豬食咁

大把人玩膠

兩個男人Zoom咁大影響食慾

熟到燶

飲食台班人係咁
唔通你要求老母炒到澳牛咁咩
一定會話個蛋咁生,食到你肚痾

熄火/離火炒

明明屌你嘅全部都係娛樂台

蛋炒屎？

啲蛋太燶了
滑啲更加好

是

印老母失手喎

我痾嗰啲正啲